\documentclass[12pt,final]{book}

\input{doc/preambule}
\input{doc/look}

\usepackage{lipsum} % to use \lipsum[1-150]

%% infos doc %%
\author{Dana Katherine Scully}
\title{Einstein's Twin Paradox: A New Interpretation}
\date{le \today}


% conversion html
\begin{document}

	\input{couverture/premiere_page}
	\frontmatter % preface
		\input{front/remerciements}
		\sommaire
		\input{front/nomenclature}
		\input{front/introduction}
	\mainmatter % corps du document
		% chap1
			\input{main/chapter1/chapter1}
		%chap2
			\input{main/chapter2/chapter2}
	\backmatter	% post-face
		%Conclusion \& Perspectives
			\input{back/conclusion}
		%biblio : compilation 1-latex main.tex 2-bibtex main.tex 3-idem à 1 4-idem à 1
			\bibliographystyle{apalike-fr} %falpa, fralpha, fplain,unsrt,apalike
			\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
			\bibliography{doc/publications}
		\listoffigures        % Liste des figures
		\listoftables         % Liste des tableaux
		\tableofcontents    % Table des matières
	\input{couverture/derniere_page} % verifier sur page impair

\end{document}